如果我係超級市場拎走人地手推車未比錢既野，算唔算偷野

唔算

cls
覺得好好玩好好笑

Cap 210, session 2
盜竊罪的基本定義
(1)如任何人不誠實地挪佔屬於另一人的財產，意圖永久地剝奪該另一人的財產，即屬犯盜竊罪，而竊賊 (thief)及偷竊 (steal)亦須據此解釋。

(2)作出挪佔的目的不論是為了獲益，或是為了該竊賊本身的利益，均屬無關重要。

(3)第3至7條對本條的釋義及實施具有效力(而除本條例另有規定外，第3至7條只適用於本條)。

我淨係試過拎走人地手推車將佢d野放返上架到
唔好報警拉我

未比錢算唔算

咁咪攞緊超級市場嘅財產

拎去比錢唔算，拎出門口算

直接飲/食就唔得，一係擺低錢
拎出超市可以，只要你用技巧處理

拎完擺返上貨架呢？

超巿可以拉你？

去買豬瘟肉再放落凍肉雪櫃呢？

人哋喺貨架賣落嚟嘅貨已經係佢嘅財產 只係未完成交易手續
即係類似茶記人哋碟未埋單嘅碟頭飯